晚餐：03072017

弘B 你老母比狗屌啊

係咪帶子

屌睇完好餓

陳慧琳帶子

好似好好味咁 我依家先去緊買宵夜食

小心呀 咁夜出門

膊膊

識覆我啦咩

臭膊